我覺得大家花太多心力去爭拗所謂大台問題

本來無一物，但個個博晒命去嘈係咪想大台，邊個搞大台

其實唔使帶風向，單單挑起爭拗，已足夠癱瘓連登籌組運動嘅能力

對家文攻武嚇已經火力全開，你地仲掛住互屌

大台問題應該冷處理，全力謀劃更多各式抗爭活動

推

團結一致, 槍口對外

唔好再討論偽命題大台

你睇葉國謙葉劉響應完港澳辦嘅"大台"命題後

連登出現極多大台捉鬼
就知乜事

大台其實係指指揮，資源分配
大家都心知到依家為止都無人係為咗響應任何大台行動
就知係假命題
目的係令我哋互吊 互不信任
同埋浪費晒啲時間 正事唔做
互吊到無晒心機 亦無晒時間

師夷之長技以制夷
滲入藍絲遊行 分化 藍絲 政府 警察
鼓勵藍絲打人 衝擊警方防線
叫他們支持警隊 反對政府
鼓勵警隊與福建幫合作 打倒示威者
支持鄧炳強成為一哥